天秀虛 修哥小食

廣告時間

黑衫藍手套就係修哥

野食夠平 講真好食過旺角 尖沙咀啲貴野

重點係修哥好有佬味+人情味

同我地吹水不特止
仲送雞翼俾我地食

小彤仲話減肥
食得幾開心

馬田做咩去咁遠 有咩搞作

我用圖片答你 等我一陣

約左朋友？ 馬田係咪枱面隻狗仔？

狼人 uno...
算唔算最無聊既board game
btw 有無人死？

聽住啦

馬田係人
高大
靚仔
威猛
精神健康

懷舊嘛

有呀

你

Btw你去嗰度唔會淨係玩uno同狼人咁簡單呀？

屌
我fd老豆開 全家都好盞鬼

唔係你以為呢！

要唔要come and join

真係㗎！？
tell me more！

仲有表演睇

己有公德心
音樂播細細聲

相認post
佢個仔參加過造星

more！？

原來有來頭！？

等修哥解畫

修哥有上連登？

佢個仔有

修仔 浦頭啦